【一鋪清】雞姦朗！10億鎊商業王國或淪陷

葡萄牙球星C朗拿度涉嫌喺2009年強姦一案，拉斯維加斯警方已經重新展開調查，女事主Kathryn Mayorga嘅控方陣營亦高調開記者會交代內情，揚言已掌握有力證據同文件。無論C朗最終有冇被定罪，呢單官司無疑嚴重影響C朗嘅名聲，多個重磅贊助商都表示密切關注，C朗嘅10億英鎊商業王國隨時崩潰。

C朗拿度目前身家估計達到3.5億英鎊，其中最大「水喉」非NIKE莫屬，佢哋喺2016年底簽署「終身贊助」合約，據報價達高到7.6億英鎊。不過隨住涉姦案件發生，NIKE日前罕有發表聲明：「對於呢個令人不安嘅指控，我哋深表關注，而且會一直密切注視事態發展。」

除NIKE之外，另一由C朗代言嘅遊戲贊助商EA Sports亦有類似聲明：「我哋期望聘用嘅封面運動員同宣傳大使，個人操守要同公司嘅價值觀一致，我哋會密切關注事情發展。」EA Sports今年推出嘅最新版本《FIFA 19》，封面人物正正就係C朗拿度。

如果C朗拿度一旦被判罪成，所有贊助商有權同佢終止所有合約，甚至反過嚟向C朗要求賠償。C朗目前嘅10億英鎊商業王國，好大程度依賴佢嘅俊朗外型同足球巨星身份，如果突然淪為強姦犯、階下囚，所有名譽同地位都會毀於一旦。

案情指C朗2009年喺拉斯維加斯強姦女子Kathryn Mayorga，德國《明鏡周刊》早前報道，呢宗懷疑強姦案發生後1年，C朗畀咗37.5萬美元巨額掩口費，逼Kathryn簽保密協議，不過對方覺得擺脫唔到被強姦嘅陰影，早前決定向C朗提出起訴，而C朗一直否認指控。

講真你再屈我考慮報警告你誹謗

又莫須有罪名

好長遠投資
而家養肥咗先吿

叫葡萄牙警察拉我丫

手法咁撚似強國 唔知係邊忽搵條女出黎巨款敲詐

係咪學中國口交部:保密協議已成歷史文件,不再具有效力

你小心d

無告佢強姦
咪告佢雞姦囉

王大將軍有冇諗住告朗朗俾佢雞姦?

佢自願

佩雷斯主席或成最大贏家

垃撚圾國家
屌你老母

一撚樣